其實謝霆鋒同張如城都無乜分别

兩個都係生活響自己個世界度自high,一班打工仔出糧嚟附和佢

仲要兩個都咁紅

張如誠記者會張圖

個樣好大分別

張如城靚仔少少啫